屌你老母垃圾weeknd開show無學生半價

再睇埋guns n roses破產啦

波台已死 weeknd都無人講

屌奶星，原本奶達仲係小學生泥

升中三啦

weeknd
唔睇了

想睇多次metallica就真

垃圾

死獌賤狗

ching無啦啦出嚟屈獌都有ge

收到風你係

成日獌狗fanpage聚會都見你喎